陳肇始：戴口罩時露鼻是犯法 不排除會再對防疫措施「加辣」如關閉商場

食物及衛生局長陳肇始今早在電台節目中指，按照規例，口罩需要覆蓋到口和鼻，所以如果有人戴口罩時露出鼻，亦算是觸犯規例。她指未來一星期很關鍵，政府會檢視疫情，不排除會對防疫措施「加辣」.......

陳肇始說，「強罩令」暫無擴展至室外地方是由於室外空氣較流通，亦有很多情況，例如做運動時，難以戴口罩，而在街上若發現有人無戴口罩，市民為了保護自己亦可以自行走開，但室內未必做到。至於會否關閉商場，她說任何措施能減低人與人的接觸及人流都會是方向之一......

加辣
根本冇分別

香港人要食屎

久唔久都有黑警封鎖商場架啦

手足

加咩辣 禁足啦
犯法wfc 琴日坐車都有人係咁啦
話兩句互屌 阻柒住哂

其實有冇篤灰機制好難執行
你係個街市見到有人唔帶 唔通埋去捉住佢又報警?

係就快 鎖曬佢 最怕你唔做
屌 唔停工又一樣再爆

收皮啦 唔帶又唔係捉 捉完又唔撚罰

最後都搞唔掂，要封城
但都仲係唔掂

仲亂舉旗

屌，開始管埋口罩帶法，呢個係開展極權統治嘅跡象，今日要管你戴口罩，聽日管你點戴法，跟住就係唔比你上街示威，再之後玩監控碼監控你嘅行蹤，香港變緊大監獄

收皮啦死八婆
都唔捉藍絲狗架啦

啲船員不斷帶入嚟，你只係做其他地方冇用

777：唔係主動露

見過有醉酒廢老唔戴罩，有個師奶好心俾個獨立包裝既口罩佢。廢老扮懵唔識開個包裝搞撚左十分鐘，個師奶忍唔住幫佢開埋都係唔撚戴。

關閉咩又一城 新城市果啲先

CALL得班狗黎條友都走撚咗

之前唔帶罩掹刀果條廢老都好似未告?

回力標又黎啦

藍屍不嬲都有免死金牌

快撚啲閂哂所有野

關閉商場使唔使交租

憑咩淨係關閉商場

整咁多條例又拉唔到人, 廢老繼續唔戴/ 鳩戴
黑警拉黃絲就叻

但依然要返工

Good真攬炒

回力鏢

關商場 禁足令 咩都關曬 只係開放關口

唔通有人扯佢個罩

強制封商場都唔封關
香港商家佬多得你唔少

睇字都想嘔

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

突發！！！黑警星辰條片懷疑YouTube做馬

做你就做啦
成日預告

果啲呀叔屌番你轉頭，試過搭巴士屌個後生仔你咁撚驚我唔帶口罩你坐的士呀

1. 台灣mode : 鎖國，外來人全隔離，統一社區口罩發放
2. 韓國mode : 快速測試，分離高危群組既無病徵感染者，統一社區口罩發放
3. 英美放置play ：中國國家級化武攻擊，準戰爭狀態，奶野實屬不幸，請盡量留在家中防空洞逃避攻擊

戴口罩一早要強制啦

black bloc 重現江湖

只有上班是合法的。

嗚阿,我要行商場唔好關左佢

封好啲個關再傾啦屌你老母

而在街上若發現有人無戴口罩，市民為了保護自己亦可以自行走開，但室內未必做到。

d 行人路咁撚細真係做到? on9?

封關啦屌你老母 仲免檢疫

最多擺上網
黑警晒撚氣

香港人就快連呼吸都有罪

一戴一露嘛

狗都識帶口罩啦
何況係人？

岩ga la, 要搞到人人冇工開先會多人覺醒反抗，政府今次做得好

和你shop之回力鏢

支持加強到黑警係街見到人就爆頭
日日用TG幫香港消毒

仲要唔係用台灣果招防疫專車

限聚令不適用於室內
限罩令不適用於室外

成班廢老聚集報狗都無人拉
驚閪咩

關閉餐廳
關閉體育館
關閉商場

都唔肯關閉關口，林奠真係好想玩殘香港真正賣港

不如封番個關先？

禁足=封城，影響太大，型像吾好，封商場無甘大影響型像，商家佬受曬

出告票俾林鄭未？

又禁蒙面令又強罩令

媽呀我好撚亂呀屌你老母

扯咩罩先

連登仔盲目支持政府加辣
遲d政府話著底褲係犯法又要撐了

以前仲懶醒攪蒙面法

依家d商場都無乜人行，關黎把撚咩

唔俾和你sing攬炒>>>真係攬炒

回力標無限hit

警察飯聚就冇問題

唔封正仆街

「強罩令」暫無擴展至室外地方是由於室外空氣較流通
而在街上若發現有人無戴口罩，市民為了保護自己亦可以自行走開

政府手足

中左和你SHOP 圈套

真心回力標，之前就戴口罩係犯蒙面法，依家就唔戴口罩就犯法

講真 全世界都應該係 快快趣趣搞掂佢 然後揼晒d資源落去重啟經濟
但香港政府就唔係既 治標不治本 邊到爆就驗邊到 預防措施比人屌到開花先肯吱牙咁吱出黎
其實我諗絕大部分香港人對於全民全時段帶口罩都唔反感 甚至黎到呢一刻 禁足我諗都大機會接受到 明明呢個係抗疫優勢黎 但就唔識利用
下下怕晒d商家佬

老鼠芬:點解要攬炒~~~

攬炒師

和你shop搞得咁辛苦
政府一句就搞掂

根本封關就冇事

關閉商場政府又中圈套架啦喎，同埋你覺得D商家佬會比你咁做咩

犯法就係犯法

支持禁足 你真係有病
枉香港人抗爭左一年

終於到我捉9班廢老啦

就黎要政府煮大獲飯港版大躍進

諗起真攬炒就扯旗

今日個罩壞壞地

係街一見到d 廢老除罩食煙即報狗

黑警封係突發性
主動封係強制性

蒙面法
強罩令

強制蒙面法

咁重應唔應該守禁蒙面法

我依家好亂呀

醫管局見緊記者 好似講準備社區隔離

戒鹽未
舊年等到衣家等咗成年都未戒鹽

關閉商場齊攬炒

有人捉咩

林鄭：天生插蘇鼻

係室外見到人唔帶口罩 就自行走開

一個城講市同時有蒙面法同反蒙面法係咩概念😂

屋邨成街都有人唔戴好

cls...仲想為港共同警犬擴權

Sell hk 商場

而家做眉有買一送一？個個都走去做

關閉商場, 但係33類免檢人士如常進出

成日都拉埋抗爭來講....
依家有肺炎抗疫 要保命
理性啲啦

關又唔封,淨係限制香港人,正仆街冚家剷

關閉商場咁我食咩？

關閉donki 同星期三嘅吉島仲有六日嘅泳灘

又要淆底又要試水溫，岩la關商場，全撚部大商戶，撐國安就死先

家長式管治開始了

保咩命？你如果唔係廢老或者有長期病患都冇咁大問題
如果真係禁足，香港全部小型商舖可以收皮，你咪慢慢俾錢啲大財團囉，使鬼理本土文化

封城啦屌

攬抄

封商場重使唔使交租？

有冇記者搵政府
究竟帶定唔帶口罩係犯法

啲商家會唔會話不如你地搞返和你shop喇

拉佢

口罩令，我已經頂唔順，估唔到有人on 9 到支持禁足

之前公共交通強制戴又咪全港開得一張發票
唔拉人立例有撚用

根本街個都要強制帶，公屋廢老公園除晒罩傾計，有啲就拉低口罩食煙做火車頭。

無人覺得係咁，香港人唔知諗乜

廢佬戴口罩露鼻就緊架啦

關商場可以食乜鳩

保你老母命啊，日日製造恐慌。

封撚哂啲關口
入香港都強制檢疫啦

報狗？傻撚咗？

最好就唔好有人成粒石春兜頭車過去啦

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

武肺: 今日任務係和你SHOP

講撚到唔戴口罩佢就唔會咁做
佢要做你就點都會做鳩你

宵禁出老解啦

無錯，樓主pin this

啲商家真係多得條八婆唔少

關閉商場啲商家佬唔出聲既

非法集結+襲警+非法露肉

呢幅紋眉相樣衰到我忍唔住要save低

病毒會分年紀感染咩.....
人會因為疫情死亡 店舖會因為疫情倒閉
大家都係有風險係到 都承受唔同嘅影響
禁足或者其他措施能夠減低傳播點解唔可以接受
留得青山在那怕無柴燒

班狗成日都封架啦

犯法犯法犯法........一攪唔掂就犯法，無腦。

蘋果條片個女仔1999浪費咗我好多時間
隨後受訪者講到要唔好畀啲人落嚟呢個係重點
仲有好多受訪者冇講嘅係
要wfh 同全面禁堂食 冇必要嘅舖頭要閂 商場都要閂

閂哂中環嗰一帶呀唔該

我要攬炒

nice 攬炒

SellHK

封商場班垃圾廢老實屌鬼 無冷氣涼

成個12月日日都封

今年確實笑死，時裝最賺錢嘅冬季已經賺得唔多。

仲要搞埋夏天人哋夏天成堆倉底貨未清
跟住轉吓眼又秋季

走得太前 犯晒蒙面法 依家就犯強罩令
一舉手一投足都係暴徒嘅典範

自己睇下死亡率啦ching
過度恐慌做乜嘢啫？

不嬲呢啲係靠自律，但係依家你哋個個就係授權政府限制人身自由
以防疫之名打壓本地產業同文化，淨係之前永續同濫用限聚令你都知咩事啦

個個風險承受能力都唔一樣，啲中小企根本唔夠資金應付幾個月唔做生意；啲大財團蝕一年又有乜所謂？等你地全部執笠之後，咪可以全面壟斷香港市場

同埋邊度有文獻證明有左呢個病之後有好嚴重嘅後遺症？你自己上網睇其實大多數都係content farm 嘅胡亂猜測。
你睇吓足球員Dybala，肺炎好返之後咪又係踢得幾咁好

根本而家夜晚冇得出街食飯搞到街上人流已經少咗好多
除非你想真係攬炒，如果唔係唔好再用防疫之名去幫政府辯護

得廢老先會死

清除廢老計劃 why not

借防疫收緊自由之後唔再鬆綁係一定需要諗既問題
尤其而家呢個政府只會為中共做事唔會聽民意

大家照番工同搭地鐵 之後所有public facilities & area就封晒
正式變勞動港

和你shop 回力標

完全係藍絲廢佬樣

鼻樑算唔算鼻

鼠王芬: 點解要攬炒?點解要封場?

咁撐香港政府既

你同樓下班廢老講睇下有無人理你

睇闊啲ok?

又講廢話
琴日商場話要人一定帶口罩
大佬你唔叫人人都已經帶住啦，如果見到條7頭無帶，你都走快2步仲企係到報狗阿
日日吱小小出黎 你返去訓覺啦

有冇咁多人執法

停駛所有公共交通工具

唔怕 仲有老麥

死都唔肯驗大陸入境

係就快啲啦

商家佬都豬西咁蠢
比你開住拖住咪慢性自殺
直接close, 政府sponsor部分loss
一齊搞撚掂佢一齊重開咪最好既結果
戇撚鳩鳩咁做D唔做D咪拖長黎死

禁蒙面法又壽終正寢?

黑警邊得閒同你捉

網店全面進場

應該授權巿民私了 D 仆街

仲有D冚家剷火車頭

樓下大撚把廢老仲唔帶罩吹水

我無同政府辯護....我只係面對肺炎疫情
自律係每個人都要做嘅責任
唔洗理政府講咩露出鼻係犯法嘅言論
如果疫情唔受控 需要停工 商家都係控制唔到
我明你地講咩

明明之前室內唔限人數依加又話要封商場

有咩留返同法官講

啱 限聚令當初都係咁

港共：返工最安全。完

要馬照跑丫麻

6點後關商場？

拉得

宵禁都無用啦
關口日日一堆人入嚟
條街就成日有人戴住手帶
偉大既警察日日出動維持治安，但永遠都拉唔到有手帶既人都唔知係咪真係咁好彩

禁乜都無用啦 又唔封關口

見到十個八個廢老係公園坐埋一齊吹水飲啤酒，死警賊又唔撚做野。記者做直播就出告票，屌佢老母。

任何措施能減低人與人的接觸及人流都會是方向之一

拉撚哂班聚埋一齊捉棋鋤Dee賭錢啲廢老先
閂乜都無尻用

帶頭犯法

有班人犯法都唔會比人拉
咁你立咩都冇用啦

快啲關閉

等緊封城

咁你又冷靜啲，手足都幾機會唔戴口罩

咁你點分？